---
title: >-
    شمارهٔ ٣٢ - ترجمه
---
# شمارهٔ ٣٢ - ترجمه

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>پیش ازین گر دوستی رفتی بپیش دوستی</p></div>
<div class="m2"><p>بهر آن رفتی که تا از زندگانی بر خورند</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>وینزمان نزدیک یکدیگر برای آن روند</p></div>
<div class="m2"><p>تا دمی با هم غم ایام دون پرور خورند</p></div></div>